今日同條女分手，你問我答

好傷心

拍左幾耐?

佢覺得平時冇乜理佢，覆佢機，我每日嘅routine係運動同讀書，好忙，但我keep每個鐘覆佢一兩次
另外，我平時好鐘意share啲潮文，搞笑片比佢睇，結果 嫌我唔正經無聊

半年A3
對上嗰個拍咗兩年幾，死因一樣

啪左未

未啪 其他就有
佢處黎

關我咩事？

求介紹

想取下暖

含左未？

送炭

好bitchy㗎喎 我eq高冇脾氣先頂得順
你諗下，當你想r下水吹嗰陣，佢永遠都係覆'anyways' 同'whatever' 講嘢一句起兩句止咁

含咗

靚？

恭喜返樓主先
不過唔夾就擺就啦

係 i豬都有二千幾follower
好白，少少babyfat

罷

有冇諗住翻撻？

其實佢快刀斬亂麻，我食過呢招兩穫
我今次醒，以前cool煲，搞到自己好傷，又跪，又喊唒口，有次係樓下等咗兩晚 訓街

應該冇，如果佢主動搵反我就會，我以前做主動翻撻過 真係不堪回想

一日24個鐘，當你訓6個鐘，即係醒18個鐘
俾盡一個鐘覆兩次
18x2=36
一日既交談係36句左右 人地仲要係你女朋友
大家需要既都唔同 你要大量時間做自己嘢
佢要人陪
分手好出奇咩

哇 呢條女都係唔好濟啦
樓主快啲好返

有冇圖

其實我知我有唔啱，唉，其實我一齊前都有提過，我係大忙人，但絕對唔係忙玩

會間接自爆不了，我只是一個小毒毒

自怪我次次拍拖都係呢type極品港女
真係好灰

我次次都係遇到好女仔
但次次都唔長俾人飛
我好內疚

仲好啦，依家條八婆自己走咗去害其他男人
一身輕
總會遇到最適合你嘅人

關我撚事

Good ar ching

我以為佢係是對的人

Sor lor ching

求流出

咁似我條女既

其實未一齊之前，相處落都應該知道條女係咁嘅人啦，做咩仲咁傻中個頭埋去？

#feelsbadman

Nonono!開頭識佢完全唔係咁 係呢個月先係咁

I know that feel

Btw呢個之前對上個ex都係無啦啦變咗，呢個故事好精彩

識咗第2個
或者露出真面目

仲有心情開post

我男朋友都係一個鐘覆我一次咁上下
但佢唔係有正經野做 如果係我都會體諒下
佢係訓教/hea on wts都唔覆我
好心淡 唔知應唔應該放棄

戴過一次綠帽，希望不是前者吧

試下同佢商量下先，唔好快刀斬亂麻

唔好諗佢啦，都已成定局
係佢唔識貨，係佢走寶
放眼向前啦

Same

好似生活冇咁咗啲嘢咁 心靈支柱

樓豬幾歲

20

我今天騎成點？

唔賭馬，唔知

大學生?

對呢

樓主好靚仔 ？

樣係ok掛 再加上運動員
但內心好毒 我又睇動漫，買figure的
出街又頹

我男友夠5個幾鐘失蹤,搵唔到人
佢掛住打機,有時候搵佢傾計
但佢半日先應我一句,我都冇癮,答完又半日先應我
唉,我依家搵都唔搵佢,好灰

Er...絲打辛苦唒，相處都係個忍字啫
希望你男友會識做啦

乜鳩都開你問我答

垃圾

Sorry

偽毒

樣ok又運動員

Hku space ? Btw勿相認

冇乜好羨慕，好辛苦嘅training schedule

樓主似係space

條女正？性格樣身材

No

開頭就both,之後就係後兩者

點解你個名咁鳭

分手其實好小事，會過去的

姐係點 我想你呢三方面評下條女正唔正

大學同大專好大分別喎

身材 死abc type 少少baby fat 有腳
性格有好有壞 會hea 覆你，但本質上係好，專一，但煩啲
樣 唔差，whatsapp身邊大量死狗公！！

ig呢屌你

我唔係香港嘅degree programme

其實佢有上連登嘅
如果俾佢見到實恨死我

食唔到條處有無覺得可惜

衰啲講，我真係覺得可惜

打波？中學有打學界？

有用askfm？

我諗whatsapp有好多狗公呢個位已經暗示左唔會拍得長

非球類，我玩嘅項目冇咁charm

冇用呢d

巴打 不要傷心 下個會更好
呢d港女唔要都罷

其實同咗三個港女一齊過，我都對感情冇乜希望
港女，no offense，真係死剩對腳

是撚但啦 咁多follower都預左俾人睇

同女分手咁小事都開你問我答
不如下次開翻個：「老母係女人，你問我答」啦

同我一樣，男朋友又係掛住打機，好耐先應一次，或者藍剔唔覆，有時都會唔開心，但一齊之前就知道佢好鍾意打機，佢曾經都講過屋企人都唔敢阻住佢打機 我稱呼佢部PS4做二奶，間唔中頂唔順都會埋怨佢掛住陪「二奶」，佢就問我係咪想唔畀佢打機，你男朋友鍾意打機，少抱怨之類嘅說話，我都無發佢脾氣，反而睇到佢咁講就唔敢再講啲咩

以為可以相認添

ig ?

依家連分手都可以你問我答
遲d，我今日柯咗屎，你問我答

今日我篤屎好實

條女對大奶奶咩cup夾左未

B，冇呢d special fetish

建議樓主取暖還取暖，唔好開你問我答